晨早流流食咩早餐好

朝早唔想留係屋企
想出街食d健康又好食既野
大家有咩提議

飲水

如人飲水 冷暖自知

茄腿通夾沙律
好似泰巷有
茶記唔知

大快活囉

泰巷？

FULL DAY ENGLISH BREAKFAST!!!!

咩餐健康d

快活家樂早餐冇健康餐架啵

無糖麥皮烚蛋餐

玩咩 得咁少分店

大xx有？

空肚食早餐唔好架